[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論45

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

就黎買到抑鬱。。。

477 成晚都買唔到,玩多幾個字訓

留個名，然後瞓

Lm

點解成晚都好似冇出過貨
買唔到

電腦畫面

香港變到好陌生
第一次覺得做人做到好低賤
大家成日屌人出街唔帶口罩 買到先得架大佬

誇張

見到美國藥劑網有口罩買
但冇zip code 咁點算
利申屋企買咗伏罩唔敢岀街

。。。

點夠你玩

巴打呢？

呢到個個都買緊期貨

有無巴打一樣用緊Airinum?

仲以為 fitty 係公廁🤣🤣 兩個account 輕鬆各3 盒

其實一個都搶唔到

咁慘

shit我仲未轉地址

想知2個accout係咪同地址
有無比人cut過單?

人地要即時D link ...... 掛😄

得一個acc

Re #849 想問有冇人係RS買左口罩, 出哂訂單CONFIRM EMAIL但完全冇扣過錢, 係帳號查訂單記錄係冇紀錄, 到底係買唔買到?

真
我捕左3日都買唔到

冇cut 🤔同地址

你都出左貨？

Yes sure

有冇人襟左幾日都買唔到口罩

日馬改完送貨地址,由2月頭出貨變左not yet shipped

會cut 😱

仲未買到

記住係邊個搞到呢個局面

1055

咁我轉地址

[/member]

Prime

[url]有單改完變左pending,其他單唔敢改[/url]

不過cut 完都有成千 個🙏

有冇人amazon改地址話要收手續費

都真
仲要exchange 可以cut 你單

Jpy

一定記得 根本個政府就係想我地死
根本就特登令到香港無口罩
屌你老母林鄭

[member]有冇556link 穩唔到[/member]

你哋改地址會改咩地址

一定(90%)用foreign currency

我都係
口罩都算 屋企仲有少少可以頂多陣, 24號晚訂咗眼罩 到而家都未發貨

到時應該完左

想知買左成百盒既師兄點擺D口罩

冇貨啊

真

5秒內㩒 連車都add唔到

你要美國定香港zip code?
香港係 999077
美國就去搵集運網開個ac

咁又無咁誇既我諗
但香港D屋咁細
咁就無啦啦無左幾格階磚位

我又係呀

April 先到, 香港都大貨喇

你上網查下啦好唔好 乖啦

佢咁少份量
分分鐘50盒口罩都多過佢

一百盒唔係好多位啫
再唔係擺 d喺公司

非amazon 小心假野 睇返佢review 多唔多

呢個電話Number唔係佢㗎喎

this??

is

[重要置頂] 原來一早有專家講左點避免中肺炎

佢地係送貨嗰日先扣錢的

我都覺得係

乜都放唔到落車

仲研究緊嗰下已經賣晒

其實用兩個都差唔多

最遲幾時出貨先買唔過
我揾到可以訂十幾盒但2/20 之後先出
係咪要cut單

擺係公司成個集運倉咁
不過肯撚定D同事會黎偷口罩 呢個時勢
我記得明明好多話訂100盒至500盒既巴打

更多既應該被cancel

出面個ALIMED POST

佢個網寫zip code但冇表明用香港定美國
感謝你 我睇下有冇得用先
有我會公開教大家係咪真係用到

不過都有咁上下價錢但都幾多下
335.5美金 有500個口罩咁
絕對夠曬我屋企個兩老用住先
多謝你地

一個都買唔到

咁大log
咩撚都死啦

same

成日覺得出面啲巴打好勇 我淨係會係amazon 買 樂天都有 但係有啲係啲見都未見過既網買。
可能我大鄉里

咁貴

btw 其實絲打唔洗咁執著買細口罩
我女朋友用普通size口罩係岩岩好 有少少鬆
我用係好窄但都戴到
利申 超快適

但今次之後都唔會多係樂天買野啦
買幾多就俾人cancel幾多 再加近幾次好中中伏

agger
特別之前返工果間公司做過D呃人網
我真係唔敢係D細網度買口罩

唔好一次過一個product喪買幾十盒咁 好易炒車（我自炒2次）
試下.. 每個product 2-3set

1313

求神拜佛Dokodemo快D出貨呀有600個24號訂

香港一般 都係17.5cm 所以點都岩女仔既

你指填信用卡號碼嗰欄?
如果你張卡係香港啲銀行發出既，咁你填香港zip code
佢要你填呢個係防盜

你唔明呢個係面子問題要用細size比人知自己塊面好撚細

利申：女人

日森而家d口罩平均一隻$3.5
好hurt

成功一個1313

今日少左好多出貨....😭

禁左成日得個吉

+1
屌D賣家衰撚過carousell
無啦啦又hold你幾日 又唔confirm
問佢又應又唔撚應
無啦啦cut你單 一隻字都唔講
自己想炒口罩join埋一份咪出聲
一買一賣好似要求佢咁
成班小學雞做生意 屌佢老母

日森買錯野，有冇得取消張單

agger
而家反而驚細口罩佢未必戴到添

細唔好咩 唔通要joyce咁咩

Btw泰仔罩你地有冇下文

睇#1

ok

問下呢兩隻防唔防到

bns 點解要改地址？？冇追一日 見到官網講爆倉
啲貨就送到bns 倉

咁你要帶埋包裝盒返工先得
不過細口罩都起碼平少少
買到就買
我就肯定自己戴唔到

有 自己入去order detail

好似有幾個巴打ship左
我見日日都有人上黎問

有冇人諗過走投無路嗰陣直接飛去買，不過都唔知買唔買到

BFE Only ok?

真係好撚緊張搞到神經質
台灣日本朋友都話買唔到口罩
上左Dokodemo訂 日日都check住個status
終於今日話出左貨

有冇巴絲訂左話已shipped? 係咪ship左就唔會被cut或比海關截？

好緊張唔知幾時先有貨

做咩無啦啦check dns leak

有諗過不過其實周圍都冇貨
台灣又限出口
到時都係得個吉

佢係一買買咁多ˊ_>ˋ
真係冇癲咗咁買

Not good

全部都係得bfe
第一次有寫擋到既

呢隻包裝 有啲貴 紙盒裝會平啲

佢冇講係信用卡
應該係真係郵寄zip code
因為係入五個數字ˊ_>ˋ

到咗呢個關頭唔通真係要錢唔要命咩

即係擋唔到

我岩岩好反轉 想買普通size 但成日都撞正細口罩出貨 結果買左一堆都唔岩自己用要比人

用BNS 件貨可以彈幾多次?今日已經彈

ご注文商品が配送業者に引き渡されました
商品を発送しました。配送拠点を通過するまで配送業者による荷物の追跡はできません。

你地有無買散戶？
$3.5 有d心動 但我會唔會好低賤

+1

[menber] 轉另一間集運？
定係日森唔送bns?
唔該巴打 [/member]

包包面

慘
日本女人可能面細D
不過無既話 買到用住先啦

唔小心買咗噴霧⋯到咗BNS個倉⋯係咪收得皮唔使要？

點解 我都買左

易燃液體唔上得飛機

咁點算

你上水係咪代表又有大貨執⋯唉

我都買左好彩cut到
平平地既話就叫佢掉左去啦
唔係既話要比唔記得百幾蚊叫佢去退貨

效用接近0

唔運噴霧嘢 到咗人地收埋貨我先見

Thx

放題

之前 超快適 27xx 大貨又唔唔買？ 起碼叫mij

睇下禁運list 咪知

呢個時候上水代表訓唔著

係咪無得救

下晝買咗輪啦 我係擔心到瞓唔到

for children

我都係成日撞到細罩 但我好似16就啱啱好 我d朋友全部帶中童，都唔知14.5啱唔啱我

我琴日先學日森d網購

有無巴絲走左入去watsons網睇
全部售罄 唔洗排隊入去了

我想問佢賣咩牌子

聽朝一早又要搵CS問

依隻有冇用？好似中國製？

百佳網好似直頭將啲口罩下哂架

McKesson
Amazon買

其實唔入china都有機
好耐之前喺4px佢全數報銷我d零食
去到佢個center見到果4 包野喺佢張枱

我早兩日係Ebay買咗500個未寄
啱先feel到唔對路去第二間買多咗500個

唔係brabra 款 不了

張圖左邊寫咗astm lvl 2
同埋好似都係大廠嚟

好多得bfe,扮曬野話齊3寶

thanks

大陸集運 盡量唔好用啦 特別係4px 成日派錯

Cls

無野放瞓覺算

有冇人知呢隻得唔得

今晚無料到

得 有齊3寶

補圖

Prime係咪真免運費

吓 聽都未聽過

唔係

粉紅bra

有無屌7佢

係咪唔會再跌價啦？

想問大家呢隻係咪無乜用
岩岩仔細睇發現完全無個堆英文
但屋企就黎無哂 點都要頂住先

佢死都話包裝爛晒要報銷
就算係都只係個盒爛d野明明冇事

一來活性碳防唔到
二來個包裝流到仆街喎會唔會直頭假野

真係當exchange 咁玩

都可能係
但而家買唔到都唯有頂住先啦
有個罩好過無

爬完文照住合規格既搵美森日森, 岩規既全部起碼2XX既 , 是咪我做錯D咩

其實現在好多賣家唔送香港，因郵局唔送 快遞，只送speedpost。

請問下依隻得BFE係咪算好過冇咁
入唔入得過 印尼野嚟

宜家各手足係捕邊幾款LINK , 可分享比我一齊捕嗎

1055只見條尾

#1

非常時期 有好過冇其實都係防口水姐

????

得呢啲野
覺得應該係假野
但我用左咁耐
佢係真係防水厚既
所以都無計啦唯有用住先

成日入到去只見車尾燈 上唔到車
真係要長期F5

有睇曬 google埋真係有依盒野
但search過見連登冇人講過先問下

LINK?

手快禁左 o唔ok

BFE 唔夠做

好過冇嘅

係咪冇公司名？ 有既google 下

冇獨立包裝

2617先啱

買唔到 好沮喪...

炒價定正價先

除反開 1.5x一個

無人賣就唔會有option

借問 1609 477咩代號黎😶

即刻扣左錢 準備出貨

想知你地買口罩買咗幾多錢

0

又買唔到‥

暫時應該加埋過萬

首先要買到

羊？

好多 大概2000 冇計

好勁 你係硬食炒價定全部都係搶到既平野

我都係

美森+日森 過萬港紙

小癲 我2000

美森落左30盒Medicom 2072 SafeMask 2月尾至3月中到 果度已經4千8蚊

今晚先開始追post, 已經尾燈幾次
一月頭買咗少少但已經開始唔夠

1600～1700 1.xx 一個口罩

得vfe 但夠
review 啲人話戴唔穩

好抵 超正

喂 唔係sold by amazon 小心中伏

RESELLER單等CUT

早D訓, 聽朝繼續

ASTM LEVEL 3 差唔多啦 然後又免運直送HK 除返開3蚊左右1個

我都係咁話

自膠

尋日買果陣都仲係任買 轉過頭想加已經無曬

THX , 終於有條LINK可以同大家一齊玩F5

等睇被cut單
Ching睇定其他罩都得了

會 所以我都轉左另一間集運

如果上面有位巴打個條message係真既話
美國好快會冇得賣了

而家先大手入貨會唔會變蟹貨？

而家大家係咪炒價都照f5狗衝去買?

我直頭連5包裝既超快適都掃左廿袋返黎 貪佢出貨快
差唔多成7蚊1個 但鬼叫自己依家1盒都無係手

本身炒價入咗，上到嚟先見到個價原來差咁遠
都係cancel 咗，等緊運到

Amazon credit card 唔洗security code?

Jp係

我睇左好多個網都要成10蚊一個罩
見到咁多ching mon post 買股票咁
仲以為有平野汁

含得撚了
5個人得番3盒大人
兩盒細路(嗰兩盒仲要係老母之前on99買咗）
6盒支那濕鳩口罩(薄過紙 用唔過）

本身諗住訂左六盒實冇死啦
點知俾佢Cut單
今次買定棺材都得了

宜家先大手幫人買會唔會變蟹貨？

有呀，執唔到姐

巴打你邊到買
我有100個寄咗
仲有1000個confirm咗未寄
依家好驚

我3蚊以下一個都殺
我無晒貨啦 但而家最平都10蚊個

其實你地有無計過體積重
50HKD x3 盒
分分鐘要150蚊運費
變左100蚊盒

Amazon

推

你買到先驚啦

好過冇，不過一般用係得，我班親戚都唔係個個用醫療級三層；
介唔介講幾錢

希望ebay個D批發唔會扣起D貨
睇個樣有D凍過水既feel

[米芝蓮]70c慢煮sousvide口罩

10蚊個咁撚癲

美國口罩可能短期內都唔夠

PSTSHOP 岩岩cancel左我張單

Email入面有個好重要既信息

佢都唔知幾時有貨

Unfortunately your items are not currently in stock and with no ETA of when they will be back in stock.

We are canceling your order.

I apologize.

Thanks,

唔撳了
最多咪唔出街
又唔係未試過
早啲瞓增強免疫力好過
大家加油💪
炒口罩冚家剷
祝你快啲肺炎死

原來有人同我一樣
睇嚟美帝都應該RIP了

我頭先買左兩盒bmc，都平均7,8蚊一個。屋企得翻啲中國垃圾口罩，都要硬食

緊係喇屌

D支那人真係無處不在

你對；
開頭買 幾盒 astm level 3寄比佢地，天價咁，屌到開花；第二次買得bfe/efe 嘅三層比佢地算

有D唔炒但有D貴仲有貨
睇你要唔要

原産国:中国 睇路

岩岩收工，請問追PO巴打知唔知泰妹罩有人ship左收到貨未？

全美國賣緊既罩都係made in China

4:30啊乜柒都冇

我個1k個真係凍過水

有D貴都成7蚊8蚊個
發國難財食人血饅頭炒罩班仆街真係快撚啲中招唔該

狂buy now 都buy 唔到

有貨，
我同班親戚喺網上買，都唔『錦』同貨在香港或大陸的賣主買，

痴撚線
禁左入去
購物車都禁唔入
尾燈都見唔到

究竟我幾時先買到

thx 巴打，掃左兩盒

大貨？
咁耐仲有

大家加油 佩服你地嘅毅力

sor 細碼嚟 女仔用

有冇人用過11street買？
容唔容易被cut單

搵張a4 紙剪黎度下咪知

見平平地，買左幾盒淨係得bfe嘅

我都睇緊 想試

1609果到我hold左3盒,不過原來細碼有需要的巴打睇路

麻煩各位手足定期上水更新下消息
====================
宜家有邊幾間伏野？
［1月30 00.40 last update］

重伏❌❌❌❌❌
avvy health （疑似scam）
—————————————
有伏❌
rs （聲稱有現貨其實無）
Mdsupplies （login唔到）
EMS （無貨）
PST shop （無貨 唔覆email/有單轉左pending）
IQ Dental （話shipped 但無tracking no/嗌人cancel order）
esafety（有手足收到過貨/扣左數但冇貨 好多劣評）
—————————————-
❓伏味
Optimus Dental （扣左數未出貨 有機refund）
vitality Medical （order process到2046）
Quill （order process到2046）
Dentist supply (shipped 之後cancel refund返）
drug supply shop (無delivery date）
Wound care shop (無delivery date）
—————————————-
❤️良心公司
alimed （唔夠貨就會cancel order holdcredit唔會真扣錢）
ultimate dental （ship out先會扣錢）
medequipdepot （缺貨的話會refund）
wilburn （無貨會cut單退錢）
HeyMed （無伏 收到貨）

❓不詳
net32 （瘋狂cut單/fb 評價好差）
11 street （會cut單）

28號未寄
有無tg gp link

我呀！！！

間尺都冇

咁撚貴

Placed on 28 Jan 2020 00:26:06
依家日森訂左一盒1609大，兩盒細，4盒臭罩。
諗緊cut唔cut泰妹115baht一盒，定係運番嚟賣俾朋友

如果唔係SOLD BY AMAZON JAPAN會伏?

Er...

得BFE

我都係咁諗，6毫一個，依家出面得天水圍阿婆二三手口罩先有呢個價

好似有伏

上面個巴/絲打唔要再聯絡你
唔好再quote同排telegram 啦大家唔該

我泰妹買左廿盒

阿病泰之前入呢款，有現貨可買嚟頂住先
網購有更好選擇

想問下你信用卡扣咗錢未？

佢寫明BFE level 3，應該係有埋PFE

呢個時間係易買D

冇野了google 日轉中 將個英文名轉左taketra

車尾燈

你要入定哂信用卡地址，一見就揀數量乜都唔好睇，俾左錢先

1555羊入咗30個

我都想知有無用
佢唔係disposable
同佢已經周圍都賣哂filter

其實炒口罩嗰班人真心冇腦

Hold住咗啲口罩賣到貴一貴冇人買
到時就變On9仔

到時香港一爆你再多口罩都冇鳩用

假設你棟大廈全部戴口罩冇人中招
個個都有1至2個月口罩
咁你中嘅機會會極低

相反
班人炒口罩
Hold住咗啲口罩
到時大規模咁爆
你就算戴口罩都防唔到其他途徑
eg:淘大去水口/撳lift中招咁
你中嘅機會一定大過全部人都戴口罩

無計 屋企人$1500係香港買200個

有冇人有興趣，一齊買
未計運2蚊個度

假設送外賣比你個條友無事
可能唔使死

如果機有用買口罩唔洗睇spec啦
睇到有2.5就直屌啦

成7舊水先得嗰90隻

弊在宜家炒價都好多人買

貴少少，不過當地買，有個安心，你地唔知，快遞未到，勁担心

殘體字

好似見人話去日本都買唔到

[

担字係擔字的異體字，我係唔識殘體字

PS：未有六四已移民的六十後

通常Amazon jp訂完等左幾日都冇出email
係咪代表cut單

岩岩health and care訂左3盒medline
終於可以訓覺

Amazon訂完無反應 都唔知有無訂到

咁如果spec有0.3µm同聲稱過濾埋病毒細菌呢

買完未過數 正常？ 利申第一次用Amazon

我用net32 ok喎
Ship咗

咩 status

搵到殘體版

好似有得快D送貨

order detail入面果個

邊間？

戴口罩防飛抹
病毒照有機會穿過
但機會會少啲
同埋你唔會擺廁所
所以好似淘大個case你都收得皮

Medline level 2 點睇？夠做？

邊間 check cctv la diu

prime 好似30天free trial，過左先收

呢隻 ฿170 買唔買得過

唔明添，日本唔識睇

Lv1都照殺啦
Lv2一定得

用6蚊入左200個kf94，求屌醒

買得過
泰國當地有朋友買260thb一盒

都係6蚊o者

邊到買

PST買左幾千蚊.....點退錢

好多都無得揀

冇咗

其實肯食炒價係咪藥房會有？有邊間可以推介？
起碼價錢算係正常小小同埋唔係老翻就算。我急住用

有老翻俾你買都偷笑

藥房好多都係賣冇認證甚至係假口罩

呢到嘅標題係網購口罩

我見d fb page 話咩$800/100 良心價
算平?

一樣 幾時先出 會唔會cut單

Fb勁多話成本價

如果炒到十鳩幾蚊嘅話8蚊個都叫良心嘅

我之前買150，55個

一日未出 樂天都有機會cut
所以我都唔撚去
班人on99

咩話 6蚊一隻？

算成本價，網上自己撳都要7-8蚊

原來貴
我仲以為名牌黎
利申無睇過韓罩

PST shipped

哇屌

幾時order?

6月29
釘埋板都未ship

扣埋份糧個成本就差唔多

我amazon炒價買左啲架喇，不過估計送到嚟都要一個禮拜。
諗住買小小頂住先。咁唯有再等下，或者巴打有無知邊到有得買有認證現貨

sad but true

真心，如果你冇貨，就去馬；因為東南亞都自動加價，連快遞，現在好多都要五、六蚊港紙一個
你六蚊美金有三十個唔算太貴

琴日

prime可取消

食人血饅頭

ORDER左好耐仲係AWAITING PAYMENT....................................................................................

third party 會
成日中伏

36boxes shipped 30boxes

唔知果6盒會做refund定遲d再send

姐係唔係由AMAZON發出會中伏?

聽講有入左數 收唔到貨
落左單 最後又無貨收

試過幾次ship錯野
然後要我dhl 直運返比佢地

比左錢都照cut ?

咁可能加埋運都200 既
洗唔洗比link巴打你親戚

煩到仆街WOR如果寄錯

兩張都未收

3-4蚊個你地覺得係咪好L貴

4蚊個連運費?

呢個真，幫係人情

係 仲要件野轉運
dhl退貨運費自付
無撚左兩舊水

想

之前個fd叫我3蚊買，無理佢，屌

4/2先開 甘係咪起碼 2月中先收到

連運

淘寶都有既話係美國笑大人把口

邊個撚樣係咁買錯 bmc BB size 同我爭

add 左cart 比人抽返

6半都咁熱鬧

有100個Ebay到咗
到底個1000個有level既出唔出貨呢

美國藥劑網好多都淨係賣畀clinics/practitioners
有一間就見到幾個巴絲話中伏
我都想搵美國網買但好多sources都話美國自己都in short supply

FUXK, MEDICOM啲ASTM LV3口罩被Cancel

係AMAZON訂?

$10 個 level 3 買唔買好？😖

琴朝

貴囉，你本地，定重要寄

UK Type IIR

連運

level 3 連 面擋 黎